[3DS/NS]MHXX前玩家吹水區(121) 出恐暴龍更新

未？

呢個post完先定出更新先

教點出技都要俾人屌

棄晒驚

留名

想入部3ds純粹想玩逆轉裁判5同6 去邊買好

出返去開post問啦

藍名user惡到呢

係都入switch

呢句真

下星期棄MHW玩卡比

ching識貨

盾斧POST討論緊NERF超解既野，
其實最直接做法都係回歸4G跌紅盾，咁就冇得無腦炸

講左nerf?

假既，冇話過NERF，不過尋日D白痴仔轉載人地FF生放既內容就當係真，
FAKE埋D連登仔，但NERF唔NERF盾斧都係可以討論下既

nerf都唔關我事
神早轉左挽屬弓

刀系太刀好

刀系長槍好

刀系斬斧好

刀系XX好

agger

今既求帶xx黑炎

你有裝未

lm

我記得腰巴有金獅裝

未 帶埋

有金獅 斬龍 螳螂
升爆但唔識裝咩石用咩技

好心紅冠撚帶人就比人訓camp過

會盡力五分未滿

我expect畀人帶係響camp度燒肉等挖素材囉唔該

gun 我係側面射下空炮

g位斬龍夠打好多超特啦

斬龍/燼滅裝好處係唔負雷耐

咁我一陣打黑炎用咩裝
同埋幾點打？

頭10lv, 好似冇乜所謂
10點?

忽然記得原來我仲有巨獸裝
但又忽然記得我套斬龍差3粒斬龍之天鱗

58-7852-7504-6145

其實你有冇帶粉塵

無 解毒都無

我要砌炎王龍裝？

定係黑炎

打得黑炎王，咪砌黑炎王裝
btw, 帶定啲粉塵救命 我唔係好勁ja, 要求救

粉塵係救埋隊友？我未用過

係呀

-2
58-7852-7504-6145

18-1634-7436-3923

有冇位

唔畀你入吹啊

有啊

唔敢入鳥

仲有一個

求兩位carry

sosad兩次

阻止唔到大家打落去

我都諗緊 唔係夠喇咩

XX場有無位
好耐無玩想玩下

大家都好怕重蹈覆轍

有咩打

每過2個鐘

weak到

起身坐車返工

超人棄

賣比你

神早去左玩bb

無力推post

不如nerf榴彈瓶傷 buff超解頭兩段傷害算啦
btw唔想返XX 屌你拉唔切手制大解 成個紅盾冇左

一切等 buff 貫通彈再講

超解果兩下個動作值拍得上大劍真溜1
仲buff

咁可以唔洗講了

條龍要解多兩下先死 梗係要buff

BUFF左太刀可以起手見切先得唔得

咁不如加埋重弩蹲射

今集如果可以蹲射散彈既話真係不得鳥

咁不如加埋片手可以直接跳高

唔明點解要CUT左蹲射，好ON9

因為要留番一年後出

熔山銃係放射
係咪者係玩儲炮？🤔
岩岩諗到用黑角頭手出集中+鈍器

有散彈珠的話
砌乜好

統槍個炮傷唔關白值事
好似係

銃槍岩用既招除左剛刃同速磨之外其他豬一粒都矛😭

刷囉

近排開始打番HR30既歷戰任
法國都有好多R8珠
同埋無咁悶

悶到嘔

DLC

yes

講起就想玩W

好似出風化個率低左咁，可能我太黑仔

仲差咩珠未有

連擊G

2粒攻擊同1粒心眼，攻擊珠完全唔出

有無搵牙婆
佢俾過兩粒攻我

防性X3
防強
集中
砲術X3
砲數UP

牙婆400幾組都唔比粒我

集中珠無咩用
今集有件神裝叫大馬士革身
集中2 +3格1級珠

咁就真係橙左啲

問題就係要一粒
有一粒再搭大馬身個彈性大好多
而家一粒都矛

有1粒

防性豬最難出 認真

我撳親混裝器 永遠都係大馬身+黑角手/大馬腰
黑角手 集中1 2-1
大馬腰 集中1 1-1-1

鐵壁差2粒
特射反而未見過

整緊一套10技裝
呢套裝可以發揮到MHW最大特性
整完呢套裝MHW會變得耐玩同好好玩好多

10招lv1？

差唔多
但招招都係勁野

等睇入街場比人cap上連登

咩叫10招都勁野

想睇

邊10個技先？

呢到宜家日日都無人

XX有無人???

出左強弓同散彈珠

弓有無咩推薦裝?
thx

12個鐘5個留言

明明單炸緊

sor

爆麟真係...
成隻game最on9既怪

仲有多一次打

開囉
我打

shit

有無腦輕鬆刷古龍場未

下 W原本都唔洗用腦架啦

擴散彈單刷歷戰古龍
夠冇腦

siu4

恐暴龍更新出咗？

做乜鳩

請睇#1

次次skip

睇樓主個名都知9up

樓主on9冇計

第1次覺得佢講得啱

慘

3.14號恐暴龍出先玩返

咁你可以唔洗玩

差 大細痺 大細岩 大麒麟

我仲差古代林幾隻同龍晶地幾隻

淨係刷珠 d大細金都冇乜點郁過

唔急等活動任
刷調查任比起4/5子用多成倍時間都有

剛射接滑步 滑步成日㩒唔出
又要睇住行氣又盛

會唔會係你用錯方法
滑步L2+方向就出到

都係xx多人挽

Yes

可能係蓄力＋剛射完無氣出滑步 反屋企練下先

你蓄力已經fail

藍名又笑

1. Gaius

我推post咋

3h

唔記得咗回

橙

衰過XX

新呢個集會好ON9
搞到想搵人打下鬥技大會都一定要搵FD
求其搵條街場友打下都唔得

molamola

xd

半日留言都係灌水post

XD

隻game就黎成個月無更新過
fix晒啲bug就放置play

加入左擴散神教，要練合彈

放shortcut合好快姐

我玩屬弓好過

我覺得好難用
本身仲未慣弩個新操作
擴3仲要玩曲射

零距離顏射 好似係

未慣要短時間CHOK 4次調合

set唔洗撳r3一指就合
之後係下面搵4格set曬擴散
最後用粒菇向下鳩掃

想開擴3洗大細金團

ok 重拾先

早個星期己經入左擴散彈教團
一個人單刷快過四人玩家
都唔知有咩意義

定係四個都擴散彈又係另一番感受

吓
唔係一直都係solo快d咩
做乜鳩

先合lv3然後先合lv1

用來洗大細金
當你唔識分size時就乜9都打哂佢最啱

咁玩都唔知有咩意思

少佐識唔識分森林大細金
我差雄火細 飛雷大細 毒妖大

其實最唔明都係斬裂彈有冇必要nerf得咁重手

咁快

火龍系列睇後腳高度
高兩個頭就大
同人差唔多高就細

毒妖我慣左放麻陷睇
大金屎忽位會高過人一個頭位
我張圖係大銀黎

仲有龍晶差4隻大細
呢個可以等活動任搞
森林真係唔知佢幾時會翻出

Every 4 hours...

盾斧

岩岩都睇到
好似仲有太刀片手

聽日都公報執染, 冇所謂啦

可能聽日個大更新消息就係更新呢樣

謝主隆恩

出完恐龍實機片就完啦
你仲想有D咩

斬裂彈原意係俾你斷尾
唔係俾你拎黎做輸出

岩呀
依家咪回歸G點

幾點生放 已經除左褲

好感動~
原來重有人玩MHXX

XXXXXXXXXX

叉叉

XX

有料未

會盡快提供

重拾興趣

3月22日

嘩屌 真係nerf盾斧

Nerf攻
但縮番超解個瓶範圍

姐係更容易打哂成套榴彈傷落隻怪度？

強屬咋

睇左 唔係榴彈瓶 係屬性瓶縮短範圍

可以咁講
要睇佢瓶傷砍幾多
聽日就知

係喎 橙

有切J卷
有冇邊個岩用

太刀最底果個睇唔明

クエストからの帰還先選択に“集会エリアに戻る（マルチプレイ時は、離脱して集会エリアに戻る）”を追加。

復興集會

我覺得第二彈炎紀同冰麒會一齊出

可以拗手瓜

第一個大活動

【情報】MHW 3/22 大型更新配信確定

剝取時不會被其他玩家惡意干擾

咁仲有咩好玩？
咁玩mh仲有咩意義？
屌你佢咁改法我真係想啪9爛隻碟

之前設計大賽勝出既大劍

屌你老母4月6先活動

下 屌你老母咁我招波動拳點屈人

傳統野冇撚哂

直播恐暴龍未

直播洛克人

下 呢排興直播不幫

盾斧唔洗出攻大挑3 可能連無擊豬角王盾斧都唔洗用

加少D攻姐, 又唔係完全唔加攻
唔洗下下一nerf就咩都唔用既

反正都只係砍瓶傷 超解個斬擊咁高動作值一樣可以照玩 只係冇咁冇腦

斬斧buff完零距離解放我就睇下佢加幾多攻

盾斧user不屑玩低攻啦

本身黑角斧都爆到2百幾3百

虫棍buff你點睇

如果角龍超解80瓶傷都冇我del驚

零距離解放
- 自帶耳塞4
- 加攻
另外騎怪finish個下唔扣斬味

將蟲養成變返好似4同X咁我會開心D
佢依家直接令全部蟲都有延長效果

遲下3燈buff多D攻同buff時間長D

同埋騎乘唔扣時間呢樣我覺得整唔整都得
如果騎之前我得返幾秒
咁騎完我咪又係要準備再吸過

有好有唔好啦
你唔會下下都得返幾秒咁岩上到去嫁嗎

長槍係咪盾反後加無敵時間？

唔會比人打疾

依家都已經Buff幾多攻下
喺大部份武器都有Buff之下優勢又唔算太明顯

如果要蟲棍Buff得有意思
1.飛燕做1.2/1.3倍攻
2.騎乘名人Buff

咁就有機做得返以前效果

都係既

・剥ぎ取りモーション中、仲間のハンターからの攻撃が当たらないように変更。

呢樣到今集先整就ON9
一係就應該好耐以前就要咁
佢呢下比人感覺人唔多唔撚做野

一直玩開地面虫棍
唔會跳同騎怪

我都冇咩點上過去
唔記得上面收唔收到農作物,探險隊同整裝
冇呢3樣既同時落返去又要LOAD咁耐既我都係寧願留喺村口度

地棍係好勁但冇左特色

特色咪就係玩虫

また、ユーザーから要望の多かったプレイヤーキャラクターを再編集できるコンテンツ“狩人の身だしなみチケット”が配信されるという。3月16日に無料お試し版が、今春に有料版が配信される予定だ。

整個容都要收錢

唔滿意去玩反蟲砲

切J卷呀
連性別都轉埋

不如改埋導蟲強制轉鏡頭
定其實有得熄共係我冇熄到

有得熄就好, 好撚煩

無 得個拗手瓜同16人個位食貓飯

咁去集會所做乜9

屌你唔好再樣衰D

叫駁J卷都得

D招好似冇咩點變到

暫時未見有新招

暫時都係左腳終於識踩地

新動作就係咬住其他龍用舊動作

中左落穴都咬人

佢D皮質地好膠

有耐龍衣裝

亂入VS亂入

成隻爆鱗擔係口

一人扣3千
打和super

比佢炸返轉頭

食爆炸糖

睇咗無耐 佢前面有無show恐暴咩技

有
跌落落穴都識打人
咬住其他怪打鳩人

開現實酒場但冇得用自己AC玩

得咁少新野都叫大型更新

最有用既新情報
下個月有第2彈更新

佢有新招，個頭向前插地

G要另外賣嘛

up個savedata上ps+ online storage再down黎玩(好似係

今晚xx?

似屎

話說個班叫我地等佢UPDATE既聖人去哂邊

咪話左下個月有第二次囉
仲問?

等update啦

有冇人玩W

今次個更新咁大
班人肯定J到一地精

抹緊地

咪出左一隻新龍
夠玩一個月啦

完咗生放送想搵野討論都無

重拾MHW

恐暴龍一日用一種武器都夠打半月

molamola 開ps4見到無人on

大型更新

成日都無人

懷念打超特既日子

我連普通特別都未打完

果次幫手打
搵唔返個手感
我諗依家叫我打超特一定會包三車

終於有青瓜打好開心

隔離盾斧post變左哭喪區

過左檔去劈巨人
空戰雙劍好撚爽

巨人1垃圾黎
呢隻挽得過

準備玩卡比

未玩過1, 直接玩2

日本果邊其實點睇今次更新

打住普通任操返慣個應該先打超特啦

尋晚生放條link
8.9k like
4.9k dislike

睇LIKE數說明唔到太多野咩
Comment實際D

係咪係時候整定套屬瓶盾斧裝🤔

玩ko術盾斧，暈佢老母

屬瓶唔食會心
係咪將炮3轉屬攻3就得

個更新要成600mb
真係幾大型

LOL更新仲大體佢

準備買

拎返支弩出來會唔會易d

乜更新前公認盾斧最勁？
使用率第5左右咋喎

太刀公廁多人用姐

仲有人玩緊

我

屌

友post又有新金句

棉花棒22號會戰勝歸來

高手向啊

講起地棍都想整番碌玩下
ひるみ軽減Lv1 攻撃Lv4 弱点特効Lv3 渾身Lv2 超会心Lv1 無属性強化Lv1 砥石使用高速化Lv3 剛刃研磨Lv1 匠Lv4
角龍呢set技有無撚頭

我都好似係用緊呢幾個技
角龍武世界第一

來來去去都係果堆技

已經轉左挽無限白斬嘅炎王斧

D兩紫歷戰你地打唔打嫁?定DEL左佢?
感覺打兩紫好蝕時間

用來睇大細金size

冇曬人

等執柒會唔會快D

好彩連登冇捉惡意推post

定係呢度圍爐冇人理

請期待下個超大型更新

多一隻大怪鳥

6日先推得十幾版

原本玩XX果幾個巴打都唔見埋

原本玩W果幾個都唔見埋

W更新太多野，玩都玩唔切，冇時間上黎推下POST

又無團 又無野傾 玩頭D算啦

等恐晷龍出再玩

我仲日日 mon post

有冇人買左星之卡比
有冇伏？

伏伏地，未爆機唔知之後有咩內容，
但暫時主線一共4個MAP，我過左3個MAP，難度極低

即係慳返/等二手就得啦

似極速爆完之後玩儲puzzle

等緊22號出鍊金術士
玩埋隻bayonetta就差唔多

mh新手 可以話未玩過咁滯
zelda已經開始悶
想問下仲推唔推薦買

二手都可以
玩mhw算啦

mhw

真係冇人

你都唔推梗係無人

Btw G持蛆打狗

6小時

連牙迷都過左檔
molamola

元老都

I am here

22號重拾

終於有時間玩返
有冇巴打依家玩下

下星期出第二國度
Mhw真係可以收番埋

我都交完assignment

你唔理恐暴龍啦

白金左
等一年後超大型update

冇人

白金埋右

ok

完全唔夠歷戰任刷大細金 好鬼難搞

點樣較隨從貓打大型怪先？
搵唔到

我之前都係usb s/l
同埋金調查任都易出

大金差11隻 細金差痺賊同烤魚
依家都係打住金調查烤魚 呢隻野有冇方法打得快

我用水弓打頭
3-4分完場

今晚有無人

一個人都無

陰功

日日都死城咁

是

唔好話呢度
隔離主post都因為愈來愈多人白金而開始大量流失

追黎唔知為乜
練熟D點打隻野好過

等星期3更新先玩 順便幫自己條女整容

刷粒黑角既角je
10 鋪10 鋪都係下位角

Every 2 hours

都係無人

今晚重拾W先

有咩攪

開荒下新武 打下歷戰lv2怪咁

一齊打

呢幾日洗緊食材同小動物
食材任有d係咪要係咁搵npc先開到

好多食材都係要掘野先開到

宜家先開始玩MHXX係咪太遲？

上網搵有圖文攻略
跟住搵就得

呢度好似仲有人打XX 想玩咪玩

好掛住屬性速射玩唔玩會心擊既日子

最掛住都係弓出唔出集中既日子

真

果兩條傻鳩都唔知去撚左邊

搵我

到

牙垃

10hrs

你都過左檔，此PO已死

會盡快重拾興趣

推爆你

推

會儘快

仲差7隻大金，打埋麒麟就可以等救濟任

我森林+龍晶計埋差7隻

我所有加加埋埋都應該有7隻GE

有無人今晚開團帶我見識下恐暴龍

好似係UTC 0:00
者係聽朝先有
其實近幾個星期五既更新都係朝早出
應該都係跟緊UTC 0:00 呢個時間

醉愛芒亨

聽朝8點 (好似係)

星期四好忙

ok 較定鬧鐘先

想打黑炎超特

砌咗成套黑炎 升哂
但呢到已經無人

今晚放工要恐龍絕種

開咗機準備打恐暴龍

出未

-3

返工打唔到

想打恐怖龍

仲盾斧

轉ed

老屎忽學人懷舊

一個月前最後上線仲用緊
無換武就入場 笑完未

笑死左

破壞王3 匠3 早食3 力解3

有冇套裝技

無

有冇場

點解我入唔到pan歌個任打 要打前置任務？

跟故事打

又要搵痕跡你老母

恐暴武好似重弩同盾斧都值得做
聽講強屬盾打中弱點仲高攻過角龍盾

會唔會好似上次禁樣
人地開隻古龍比你,就會直接爆左條BAR啊?

唔洗 求其執到返去就有劇情 好似係

話說LOADING仲慢過之前

等4月更新啦

打完 閂返機了

盾斧nerf左幾多

攻6挑2無擊炮術1090面板打落去 1個瓶85

0攻擊 榴彈瓶傷害96->85->拆埋無擊就82
4攻擊 榴彈瓶傷害99->86
7攻擊 榴彈瓶傷害101->87

都唔係差好多姐

超解D瓶打點係咪遠左
恐暴訓低左我貼臉敲頭打唔出6個瓶傷

恐怖有冇歷戰嫁???

更新完都2個鐘冇人出聲

返工牙清

mid term 啊

打完啦on9

是 打完繼續放置play

pan gor開多紫歷戰恐暴畀小弟打未

做乜鳩攻擊對榴彈傷加成少左就成班話唔洗攻擊豬 成班淨係識玩瓶傷？

個post笑撚到我
講講下變埋要弱特

我出弱特架 我玩gp高解暈怪 唔好笑我

打完個任就閂機啦 仲玩W

會唔會改到其他任會亂入恐暴龍？

合成裝用咩裝合成好

睇落去靚/好柒嘅裝

依家榴彈傷面板過1000收益勁低 用盾斧競速應該冇以前咁標青
btw 有冇ching研究左屬瓶大解 好似好有前途

mh

老軟豆豆Mhw D 怪可唔可以動作快少少？ 一D緊張Feel都無 D怪都唔撚識發癲咁。

真實喎

都講得通既

有海龍
冇水戰
有撚用咩

xx

橙 睇下面留言 只係整左個模組 但確定海龍唔會加入mhw 垃圾驚

睇下點囉
古代樹沿海其實海龍出現都好合理

用恐暴龍太客制1S就可以出到アイテム使用強化Lv3 攻撃Lv4 弱点特効Lv3 渾身Lv2 超会心Lv3 剛刃研磨Lv1 匠Lv2，可以屌打依家套雙天極限裝

G用

ok 抄先

盾斧post而家吹到唔用攻擊就用渾身
咩玩法

已經唔知佢地討論緊D乜，
班友已經精神分裂

有無人覺得客製回血好破壞平衡
用雙刀果d都唔使點食水

恐暴太刀匠5有50白
正常場黎講應該磨一次就完到場

88
但明明做好左都唔放出黎

好似未白金又走去開左隻恐暴龍出黎，就要打埋佢先解到大細金個盃

唔好更新打左白金先囉

可能因為古代樹雖然有近海地區但唔多
我諗最少要好似孤島/密林果D咁先有機出佢

大家有冇見過匠珠

下 任出架喎

Dim gun

洗珠見過一粒
洗左二百幾到

nerf少少就傻左
btw 除左泥魚盾打炎王勁過榴彈 其他仲係榴彈制霸

講個笑話: MHW大型更新

600mb大型更新

幾多mb先算大

起碼都10gb

新個活動納品任原來用黎執歷古任

依家先知？

仲歷古

仲MHW

轉玩二之國鳥

今次恐暴龍最有驚喜係中左落穴都照噴龍氣

轉左玩 a 威歐

未打隻歷戰恐暴，係咪好難

未打活動here

長槍表示冇難度

ガード性能Lv3
ガード強化Lv1
ひるみ軽減Lv1
攻撃Lv4
見切りLv3
弱点特効Lv3
超会心Lv1
匠Lv5

恐暴長槍客一洞撳到咁樣
牙迷點睇

1/2格匠換超心會唔會好d

把野匠5 50白斬
長槍都好快督晒🤔

格檔強化唔需要

恐暴

同FD一齊打
唔用奶媽裝連輸三次
第四次要中途轉奶媽先過到
平均要打24分鐘

大家好

16分鐘
不過要 麻 +眠爆

片麻

一控 三重弩既時代是咪番來

要求一麻三擴散

卡緊烤魚大金

等4月6啦
我而家淨返果d金冠都唔想打住
係唯一要洗埋恐暴大金

而家活動任有歷恐
可以刷武器石

你地講到好難咁
利申未更新

歷戰個隻幾煩下
但唔算難打

今朝未玩之前見到PTT/百度d獵人嗌生嗌死
以為好7難打
點知玩落去其實都係得個痛字
最撚難係難在森林個閪地形

Mhw重弩有咩技可以出

唔係大斜坡就係窄到pk一係就勁多高地差

好撚易打 仲講到有幾勁

畀條尾掃死左幾次 有冇人帶我們

自己打左次
貓左2野

25分鐘先捉到

神人影片要5分鐘
我地凡人要15分鐘啦

利申：未試過單人過

其實唔難 係個地形搞到隻野好煩

Every 10 hours

呢樣真 個地形真係好煩 高低差 搞到個獵人成日做埋啲多餘動作

都係S/L刷烤魚大金，已經比佢既大銀FAKE左好多獲

我決定等佢4月6日堆活動任
今日連歷戰恐暴都冇埋
可以封一封驚鳥

恐暴呢d攻擊判定大既放響d窄位打真係慘到食屎
一個側撞已經肥住哂成條路碌都冇位碌
有時高低差搞到平時唔中既招都變中on撚9

一個梯級就夠玩死你 碌碌下變跳/爬

啱買game 有無人可帶打

想打XX

樓上好橙
即使冇人玩W都冇人再玩XX

不打機

反夠未

日日都玩

xx?

9h

4h

係啊 遲咗買

幾時打

依加可以 但我依加先hr1緊急任 巴打可幫手？

十點？

巴打 依加可以？

等我5分鐘

開場

我開等你 37-3834-5418-0279

裂傷你踎低3秒就得
唔係你做咩都會扣血

原來係咁 差啲就死

我幫你食咗粉塵

做咩唔掘尾？

巴打你角色件衫好型

犯人外型

41-4808-5298-5008

其實按咩打到字

唔該晒巴打 陪我打咗咁耐

左邊手掣個負(-)就比你任打
ZR就係default 句子 但係可以改做你鍾意嘅嘢
呢到啲神手巴打就打啲串人weak嘅句子

今晚打埋50場鬥技就白金

白金user

基本野 已經好遲

會盡快跟上

依然仲差7隻大細金
已經冇玩幾日了

din gun

我連更新都未做
睇下聽日有冇心情開黎玩

隔離個海龍PO無端端都有花生食，
老任係原罪

依然仲差X隻大細金
已經冇玩2個月了

海龍PO個條友話POKEMON唔HARDCORE真係得啖笑，
乜都唔識就同人對戰，幾乎吞蛋咁出番黎

有無手足買機戰

幾集前厭咗

已白金

玩到第九話

迷巴每次留言都好長

條友仔都冇sense
同一個開發團隊
佢有乜理由會將個code加埋英文大細階去玩9班玩家？
除左係系統限制都諗唔到第二個理由

25個鐘

個智障話呢度討論緊mhw
點算

牙迷放假咁得閒

幾時再大型更新

幾時公佈大型更新

6號活動都未開始就諗大型更新

幾時公佈執粒

幾時公佈MHWG

有你都唔好有咩期望啦
用左三年幾時間先整左隻咁既MHW出來
仲要兩個月先更新一隻打兩日就冇人打既怪
G位如果咁快就出佢都唔會出到d咩架啦
不如期望XX個團隊會唔會開發另一隻MH好過

MHXXX

不屑玩啲超格屠龍

返去玩返MH1

真獵人

乜mhw隊人同mhxx係分開兩隊咩？

我會記住你呢句說話

A team P3 > X>XX
B team 3G>4>4G>W

好似係

係真唔係啊

再有人話乜鳩正統續作用呢樣黎串佢

串乜野
總之PS就係正統
任記就係假既

fd子棄曬了

2條team都係正統

好心就咪撚推

其實仲有無玩xx

要問牙秋 得佢攬住隻xx唔放

好過攬住隻W

成日見到得自己打

有時想join腰巴你都full team

宜家淨係入z順 所以好快爆
我次次都見到你地都爆team

4月4有更新

講起就想玩

XX?

仲未儲夠錢買Switch

海龍個post成個唔見左
邊個可以咁惡成個post del左
定係我唔小心block9左樓主

太耐冇玩 連點樣收刀直接抆斧頭都唔記得

聽日重拾mhw

迷巴白金左未

臭雞

嗨

無留意mhw既news好耐
想問下出左幾多條新龍

全部XX嘅都出哂了

D女換曬黑絲

射咗高清天彗好多次

今晚以為咁熱鬧有人打

有冇人刷大細金

你開我打

11點OK?
要打森林 龍晶

未
仲差7隻金

我淨係得沙漠同珊瑚地 2個地圖齊金

上個星期冇打瘴谷咩?

冇

11點小隊等
仲有冇人玩?

受唔受hr9玩

任務需求HR13以上
抱歉

紫你打哂瘴氣我再JOIN你

打左你個D先都得

PLAY NOW?

OK

禁錯掣

乜都冇

岩岩出左雄火細
呢個場淨返毒妖大 同 飛雷大

多你3隻, 細賊, 細蠻顎, 大雄火

打埋呢場訓

差毒妖大
呢個easy啦
可以睇size洗

完任點樣可以係集會所度重生
次次都要係流通區度跑返上集會所

有無人打挑戰任

你未update 2.0??

刷極都唔見奇撚大細金

我覺得調查任務係有分偏大偏細體型
搵出黎之後用測量法

要搵D極閪既調查任
1. 只可以兩人
2. 15分鐘
3. 只可以貓一次
4. target打三隻怪

愈match到以上4點就愈易出大細金，不論普通定歷戰

我就係刷緊2人1貓15min奇撚

同一個任打兩次算
唔明顯大細就轉任打

唔識度奇撚大細

大金 平地行入佢個肚
你個頭完全掂唔到佢個肚

終於出左細金

差恐暴龍同黑角大細金就齊

屌 嬲

點跟
我仲差5隻

仲未齊大細金個班究竟做緊乜

我100都未過
sor

我你

18

原來已經一個月

出WG未

多野玩到日日等佢更新

大細金拎左但係無動力打莖技場

所謂既大型活動只係逼你登入連拎票

每日叫你打一隻指定怪 一場挑戰 兩場活動拎D唔等洗既野
都係等佢出4G高清重製

出XXX未

好快打完

我果時為左全S
打雙鎚果場同街客打次次都係差幾秒
打打下唔覺唔覺已經打左10幾場

鐵衣太刀 其實唔難

難在個街客partner

我一同少佐玩即刻S左

same

終於番到香港🤗

你係同佢講日文定中文？
佢好似已經唔識講中文了

緊係中文

我問佢仲記唔記得我
佢響我全朵

已經用日計

除左LOAD GAME之外隻GAME仲有咩玩?

單刷歷戰恐龍
要用二十分鐘
是否垃圾

腰巴召喚

輕弩唔瞄弱點鳩射電擊都唔駛呢個數

用長槍慢慢吉佢
擴散彈快好多但係冇乜成功感

呢到變咗mhw喇

呢度根本冇人

終於白金
大細金唔洗打恐暴龍

推post

G

BTW 戇鳩仔馬哥比之要你地carry
有人瘋狂三貓

？？？

on9仔

Who

推post 有冇人會玩god of war

有

諗緊實體定數位豪華
想要個主題

個手掣

手掣靚過mhw果個好多
知唔知出面有無得訂制

唔知
想知ps官網有無好似w個陣咁訂

有無人可以帶恐暴龍 長打

長打淨係想用擴3 落石 台階屈閃

大型更新冇人理

20號出GOW 不鳥

估唔到真係有財寶龍

終於有

19號玩一日夠啦

你又岩喎

16條友 呢個post加埋都唔夠人打

係時候玩返

john

歴戦の個体のモンスターに対して、閃光弾を複数回使用し効果時間が徐々に低下した結果、最終的に閃光ダメージが無効になるように仕様変更しました。

究竟歷鋼會唔會係閃光無效之前殺到呢

快速移動和因體力歸零而回到營地時，即使導蟲的指引效果生效亦不會強制轉移鏡頭。

終於唔洗比導蟲扭斷頸

爛輝龍 マム・タロト

咁似古惑仔D朵

叫阿輝阿龍嘅獵人應該俾friend笑緊

我直情放棄左冇玩埋果幾隻大細金

只要佢一日唔nerf擴3 就乜都殺到

齊16人未

我排第幾

爛輝龍武器數值隨機 高清重製版mh4

屌 我唔要老山龍裝呀

發掘武既概念

金海龍登場

笑笑笑 屌你老母

報數先

0.

-1

擇低搞事名先 到時夠16人唔畀你地後補

エミール

吓

16個人執腳印
都係4個人打

想知武器會唔會隨機到好似挖掘武器咁，連屬性都會唔同

唔怪得死唔出4G HD

☺️😰👍🏻

幾時有翠水龍可以釣

仲以為係邊個

巴打你好
禾系新人

STU不了

又有得睇反4撚兜

仲以為16人屠龍

唔夠16個牙清

都幾多人未玩過MH4，好似第一次見MH要刷隨機武器咁

真獵人邊有玩科G牙清

咪撚臭係
用下你個腦啦撚樣

Ching咁得閒惡 唔洗返學咩

季侯鳥死開啦

Bug liu

機都唔得閒開啊

Ok 報多次數

16

15

1001

999

今晚有冇巴打可以幫手打黑炎王G5

@Andriy

見到MHW又翻兜4G嘅發掘裝真係好傷心 明明刷珠刷龍脈石已經刷到好想死

真係好懷念MHXX嘅裝備系統，至少我知道打咩怪一定可以砌到我想要嘅裝，唔駛抽到2046

訓左冇睇
係咪出返發掘武

我就支持發掘武既
人冇我有

當年掘到把頂刀匠斬擊斧
砌到7+1技

幾時出公會140

睇下有冇人啦

G持

放低個房號自然有人入

XX齊晒基本石未

我玩一兩種武器啫，需要嘅石都刷到。

但mhxx刷石都冇mhw刷珠刷龍脈石刷咁耐 而家仲要刷埋武器

mh4g我好快就棄左game，唔想刷

即係爛西龍個腳印(追蹤點數)全個集會所16條友share？
部位破壞d調查點數就睇4隊team自己？

今晚有冇人打新龍

應該唔係挖掘武器咁隨機，只係隨機武器種類，同一把數值一樣

真係隨機數值

吾系甘牙

連外靚都係隨機套用

我都係講得清楚D，只要把野同一個名同一個RARE，佢既數值係完全一樣，
只係佢鑑定個陣隨機開一把比你

佢係每次開任血量重置？

你鳩up?

又有交嘈 屌柒佢

你鳩屌？

角龍盾斧挖掘武器 會唔會有20攻加

金色角龍盾斧比原版加多左防同冰屬多左，
不過上面有個醒目仔話我鳩UP，
所以照佢咁講可能真係會有一把多20攻

你啱
每把武都有把金色變種
能力固定

打左幾條
唔夠傷爆角都唔好三車啊
會lv重置嫁

有人打未

無牙

有我

打咗第一次 唔夠傷淨係打走佢

有人話最好裝破壞王

召集

好似psn死ser?

黑炎王G5求救

黑炎G5求救

隔離Po都死左一半人

Pish

15 6681 0068 2130
黑炎G5求救

返緊工救唔到你

下次
反正要刷多兩次

大家都係金色，但點解螳螂可以正咁多

認真 有無人打新龍

打

打緊?

無
而家有無人打

棄曬game
好難搵到16人

橙 難得想認真重拾

尋晚打左陣已經覺得好ON9
都唔知係到做乜鳩
完成提唔起興趣

射擴快撚到on9

班fd好鍾意用拔刀弓 明明打得好慢

頭三區拔唔緊要
4區仲拔乜9

乜田你4區都係用擴打定會轉其他

琴晚砌完試左鋪全程擴
4區眠完繼繼炸
醒左就射徹甲暈左再繼續擴
醒左就眠第二次
炸多輪就爆角

應該都玩唔到，D FD冇擴散裝我就咁一個區都起碼要番一次CAMP

我用輕弩慢慢射

執返套裝先

重捨興趣

有無人宜家xx

巴打幾多hr?

仲有冇xx？

唔知下個大型更新前推唔推得哂呢個post呢

岩岩睇完貼吧都覺得關野真係好人性
關野出完，理想係4團人一齊打LV1，跟住一齊執雞，
但現實就係見到有一兩團入左去打LV1就個個企係集會所等

片手真係巧巧用

Xx玩重弩攞左螳螂裝之後仲有冇咩裝好用？

search 10x post 第一頁

10幾 ？

去殺返300隻碎龍先再討論呢個問題啦

殺碎龍既重弩唔同平時既重弩喎🤔

重拾XX未

一把雷狼重弩有幾難

重拾W未

聽日重拾

106左右？

幾時再更新

今個月已經更新咗 有咩留返下個月講

1001未

收到風我老死牙秋被人屌緊

???

推爆佢

佢lol post比狗咬
笑撚死

好柒

仲玩LOL

啲癲狗唔屌唔鬆化

聽講你被人圍屌半個post

想要既武都打齊哂
最後一晚出埋鎧羅角雙

鎧羅角雙小個洞牙清

型左先

完全未玩過呢隻怪

辣殺龍 打唔打都罷

黑撚到pk隻怪 打到地球毀滅先施捨3個金格畀你抽獎

狗都唔撚屌

好